其實本身中國同美國打緊貿易戰，台灣下年又大選，點解會無啦啦想修例？

無啦啦開多條戰線？
林鄭自己想領功
中央估唔到會搞到咁大件事

聽講係777一手搞出黎